有無人部iphone從來都無更新ios

小弟i7 plus
買左咁耐都無更新過
成日覺得更新完部機會衰過以前
其實d新功能黎講最好用係唔係都係有得screen record?

有
不過準備換12

你啲相唔洗密碼都已經可以睇曬

有啲人隻手特別臭
更新乜柒都會炒既

叫iPhone 7做 i7 究竟係咩玩法

煙條phone柒

先達佬i4 colloquialism

3gb ram 可去馬

3.1.3

出廠已經係完成品，更完變殘次品，apple撚狗多年經驗